特朗普承認落敗，但重申選舉受操控

Fake news media如獲至寶
然後香港媒體又搬字過紙咁樣翻譯新聞
其實好尷尬

Fake News
自己上侵twitter睇

睇完Donald Trump個Gab/Twitter先開post啦屌